以下哪項行為可以安然無事

唔會畀連登仔批判：

A. 用CMHK
B. 睇TVB
C. 含淚投泛民
D. 寫簡體字

大帥哥完左 大家有咩感想先